Q1.
Отличие хорошей верстки от плохой с точки зрения
	пользователя можно описать одним термином -  юзабилити, т.е. интерфейс сайта должен быть понятным, интуитивным, быстрым, не раздражающим, привлекательным;
	менеджера проекта заключается в способности сайта продавать продукт, а так как «лицо» сайта – это интерфейс, ему уделяется особое внимание;
	дизайнера должна отвечать всем канонам проектирования дизайна современного сайтостроения;
	верстальщика это наличие конечно кроссбраузерности, кроссплатформенности, при этом максимального соответствия установленному макету;
	клиентского программиста заключается в скорости и плавности работы;
	серверного программиста в скорости отклика и красивой архитектуре.

Q2.
При построении многостраничных сайтов нужно использовать компонентный подход таким образом, чтобы дизайн строился из набора независимых сущностей, которые можно изменять, не затрагивая остальные. Например БЭМ стек или React.

Q3.
Кроссбраузерность. Для того, чтобы страница адекватно отображалась на всех платформах и браузерах необходимо верстать используя соответствующие технологии, например Flex, SVG. Используя ту или иную технологию надо также учитывать, какие браузеры ее поддерживают, начиная с какой версии, как они будут отображать страницу. 

Q4.
VS Code, Gulp, Sass, Angular js, Chrome Web Inspector

Q5.
Для начала необходимо определить характер проблемы. В этом могут помочь инструменты разработчика в браузере, консоль ошибок. Если, к примеру, сломалась верстка в виде смещения блоков, надо посмотреть, где задается параметр определения ширины и выравнивания. К примеру, если блоки имеют параметр flex-basis 50%,  а они не помещаются, значит, браузер иначе рассчитывает ширину страницы. В этом случае можно в режиме отладки изменить параметр и посмотреть, как себя поведет блок.

Q6.
Если уточнить у дизайнера данный вопрос нет возможности, то сделаю минимальные эффекты, которые будут сочетаться с общим дизайном макета сайта. Например, смена яркости цвета (в случае кнопок), появление легкой тени (блоки). Все зависит от конкретного макета.

Q7.
Для развития в профессиональной сфере я посещаю различные мероприятия, посвященные Front-end (Яндекс, Сбербанк, Mail), пользуюсь такими источниками как javascript.ru, каналы на Youtube.
Большое желание развиваться  как Front-end разработчик.
Также интересна область разработки мобильных приложений.

Q8.
На данный момент я работаю на должности, не связанной с программированием, но собираюсь поменять направление развития именно на Front-end.  
